又唔讀書 又唔做野 原來唔止警察

小弟我銀行得返$42蚊
已經就嚟交學費
Sem 1 借果筆仲未還
我諗應該讀唔成書
屋企又因為藍所以cut 曬零用
依家返緊工D錢都拎左去還
如果唔讀書可以做咩？

Push

Pish

有冇人可以傾吓計

😭😭

定大家訓曬😭😭

讀緊咩

讀緊咩呢？

💥

無grant loan咩?

英文系

申請唔到 要屋企都低入息

緊急申請grant loan
會快批

英文

一定要讀。 蕭生話會資助人去台灣讀書。你去聯絡佢試下

免入息審查架有

樓主唔好放棄
借政府錢可以慢慢還

果個八大先有😭😭

有冇搵過tg gp幫手呀
呢個係緊急援助 但睇下會唔會有轉介下

你向資助 channels 申請先，之後還

借non mean喇
1.25%息政府輸通脹

點搵佢😭😭
同埋佢應該係想幫比較緊急D果D